50cents算唔算五毛？

屌 第一眼以為mayweather